今日金鐘係一個陷阱嚟

有乜理由pp嗰時班狗會退？晨早tg 像膠彈放題逼走你啦
去到政總嗰時又會比手足埋到水馬？
分明係想引大家埋去，然後再一網打盡
今次衰咗，101一定唔可以再犯同樣錯誤
以下開放討論

自推十連

二推

三推

四推

推

馬

五推

好撚震撼。
屌

推
討論下
前線有時真係有甜頭就諗唔到班狗有咩陷阱位

喊住推

係人都知啦
咁前線見有得打唔通唔打咩

廿幾三十個

係見好就收
唔係留力101咩？

行動第一件事 鐵鏈鎖佢閘

窮寇莫追啊ching

咁難得先有得推，一定推。
點知中撚哂伏。
班狗真係有哂部署，駁唔到。

Push

個重點仍然係人多過警時，你敢唔敢攻警察

你敢，佢地玩突襲都冇用，冇咩陷唔陷阱存在

你唔敢，佢地一突襲就可以拉幾廿個，
個個跑走，冇人救到人

啱！不過未必下下都係推到建築物前
但手足要留意！

長期膠著 冇人破解到水馬陣就冇咩機會

唔係陷唔陷阱

係你拖太耐係度

傻既都識包圍你黎捉啦⋯⋯

人地專業打仗，抗爭者只係業餘，仲要冇人指揮

根本狗唔會會示威者

佢地係神裝呀

你拎磚掟佢都係扣少少血

人地一擊打我地無一半以上

人地仲要有車有炮

我地既目的係咩，係宣傳呀

最重要係俾全球睇香港有人道災難呀

收皮啦樓主
結果論

唉推

由pp見到手足推得咁爽已經覺得伏伏地
之後政總架水炮車一走仲可以推到水馬前
嗰時已經覺得狗係想引手足入去然後捉或者放狗

又係死o係陣地戰, 都唔知為乜,
睇住live, 黑警開頭亂射tg. 之後扮唔夠打上車走
就係引佢地埋去政總門口, 然後出d無殺傷力既水炮
根本睇得出係爭取緊時間玩圍捕
唉...

都係啊
未夠心態同速龍對侍

唔係包
係無啦啦喺隔離衝出嚟拉人

當時真係形勢大好。講真我都會推。
但係最慘係無指揮。以為又係好似平時咁掟到收皮之後狗出黎趕。
今次甕中捉鱉奶撚哂嘢

最前嗰班收咗啦
哩班係海富橋底嗰班嚟

我望到都呆左，
有乜可能pp班狗會走？
平時仲唔出速龍拉人咩
之後大家落左政總係咁啤酒入去，
完全無用

快裝Cloudflare 1.1.1.1+WARP vpn，守護你及朋友家人的網絡私隱及安全,不要讓壞人,極權有機可乘！
Use the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects you from Internet spies!

#1dot1dot1dot1 #anti totalitarianism

請大家幫轉， 保護互聯網隱私！
Please share to all your friends, families！

有人指揮就一定有大台

今日都未完

有人仲想打開
不過點估到。今次真係輸策略無得好怨。

唔撚參與討論就死出去啦屌你老母

次次都希望齊上齊落，不被捕。
如果想長期鬥爭，大家真係要認真考慮下

樓主咪又係喺電視見到先咁講
冷氣軍師唔該收皮

所以死傷慘重冇得講，冇人指揮冇可能打得贏

仆街啲講
當買個教訓，下次唔好再衰

唔係包。係引佢哋去再爆出黎捉呀。
無睇就收嗲啦

我衰撚咗仲點出去

我地呢d冷氣軍師先會咁冷靜咁諗，去到現場一興奮就好易落搭
只可以提醒大家要保持冷靜理智

十一如要搞港島，應該六七點朝早要出嚟，極有理由相信佢地會封金鐘灣仔一帶，我覺得六七點，然後預八點半前散，之後就開花遍地區區做，最緊要約到小組出嚟

外圍包晒啦⋯⋯

金鐘有手足不省人事

咁真係陷阱丫嘛

陷你老母

對唔字
但都係手足一個都不能少唔係淨係得個個字

咁你出去同d手足講啦
前線手足邊度得閒上連登睇你個post呀

到左今時今日仲係咁驚畜龍
如果一敢齊上，一定打撚柒班警犬

屌，得嗰一排防暴，一pair一pair射完就走
平時成隊等你啦

你唔想開打 佢就唔打你？

圍唔係問題，最大問題係無封人地出入口

喂突然廿鳩幾三十隻衝出黎，正常都驚啦。唔可以怪人真係。今次無得屌。

七一就係一個太早唔夠人嘅例子
同埋依家會封鐵
十一想玩嘅話應該要喺呢面過夜

翻嚟唔識睇po反思？戇鳩

請問冷氣軍師今日應該去邊

Paradox.
無大台先成功到今日。
但係無大台又會輸。

解決得到呢個矛盾就有運行。

唔止廿鳩幾三十隻啦，今次真係好撚多

其實，敵疲我打仲未出現

佢地通常集中一個地方停車食飯

連登

好多防暴喺摩天輪嗰邊準備緊

保重。

呢個亦都係一個好值得思考嘅問題

要走啦 班狗係置地推緊去金鐘

我冷氣軍師都覺得要推啦。
現場唔推先唔撚正常

101應該都會喺後排做下和理非嘅

其實一見倒佢地退就知佢地係引人前進

IFC摩天輪嗰邊好多房部

下次再有咁嘅情況一定要留意！！！

佢地會係IFC下面休息

次次班人行到金鐘連登都有人話係陷阱嚟架啦，明明嗰度就係政府重鎮，係咪驚人爆立法會咁爆埋其他樓呀

睇唔過眼你睇住電視機懶醒咁講姐

有邊次活動唔係陷阱?

駁唔到 101見。黑衫黑褲到時見

打開啦。睇清楚啦屌

中間畜龍廿幾三十。綠色過百

有心人裝冇心人
其實我地永遠都避唔到啲陷阱
所以最好真係要訓練定俾人突襲嘅時候點還擊

推，戰術討論

而加d警力先叫多d
岩岩果波好奇怪

見到班狗衝番上車果下真係好開心
轉頭班畜牲就衝晒出嚟拉 好心痛
其實班狗走果刻係咪要散 但散去邊

但係今之set得好應呀

的確係 只退不攻係消耗戰黎

前後包抄呀救命

以後要認真呢個暗門

D 冷氣軍師好煩膠

未必係陷阱
黑警唔夠人咪退後等增緩囉
可改善嘅位係要保持警覺
唔好一贏少少就鬆懈

其實日日都係陷阱, 就係要瘋狂鳩拉暴打, 就係要你驚

最好進攻就係最好防守

係現場係緊張到唔會囉電話出黎睇
推完呢刻都冇人睇到

咁你咪好威喺前線覆緊我？

一幅圖解答曬你哋

有班傻閪仲話我冷氣軍師

你分5區，咪佈5區防囉，無分別架，你估班警察真係白逗人工無指揮官架
次次都想避想走，避咗3個幾月，你想避到幾時

每次popo退都會係個trap，目的就係引你上前甚至留低黎活動

戰術輸咋，戰略上反攻緊啦，有大台就戰略上都輸埋，唔好咁易動搖啦！

大家咁話啦
記得今晚推返個post上嚟比前線手足睇呀

所以一日係咁樣，無論你集中遊行，定係遍地開花，結果都係一樣，每個地區都可以係陷阱

好心痛 黑警死全家 世世代代不得善終

不要戀戰
你逗留一個位置時間越長 就等於比更多時間popo準備
記住 popo都係打工 好多時佢地都係收order先做野 因為佢地個個都唔想孭飛 而家仲要風頭火勢 佢地自己都知政府一轉風向佢地就pk

最後
有勇無謀 等於送頭

前線手足要留意快閃嘅真諦

次次一退就賴野😡

拖太耐就會咁，唔好迷信陣地戰

唔係我講笑 一隻狗可以一打十
可以攻又企定定 到人地攻你啦 你就雞飛狗走
又話齊上齊落 最後就拋低曬班手足
個個都驚俾人拉㗎啦 如果反攻就係你捉返狗啦
一條狗衝就個個走 唔駛玩啦咁
又話打狗救人 真係得淡笑
屌我冷氣軍師嘅自己諗諗啦

軍師大人, 咁應該點做, 快閃遊行15分鐘散band?

政總果度圍太耐
根本就唔應該圍太耐
比哂時間班狗set場捕鳩手足
一定要玩快攻 打狗又好 救人又好
一定要有目標咁做

我會咁諗
冇大台係講緊唔會有一個或一群領袖或者組織嘗試代表群眾，即係話只係唔需要政治領袖

但係前線其實係需要一條有效嘅指揮鏈，識得決定幾時向前，幾時向後，幾時進攻同撤退，重點在於唔只睇現場情況做決定，仲要知道現場附近地區發生咩事從而做決定，簡單黎講即係要一個軍事領袖

不過當然講係咁講，前線可唔可以信得過一個人或者一群人做指揮就係另一回事

做冷氣軍師都睇多幾個新聞來源先做軍師啦on9

101 煲底都要set rb

第一次知煲底可以沖出黎 下次要set rb

頭先電視畫面，在金鐘有水馬嗰個位得一條友掟汽油彈，掟左好耐，跟住有一班人到，大約得廿幾人，跟住無耐就比狗捉啦

唔好一見狗撤退就興奮鳩衝
衝建築物就要鎖定閘
仲有心態唔可以狗一衝就嚇到走

講明先 唔係個邊
唔清楚當時前線點決定

但係
有得打就打唔可取
如果明知係陷阱就唔好去

就係唔知會唔會比咗個on9/二五狗做leader，害死手足

前日影到嘅落馬洲軍車，應該運咗好多武警落嚟，想呢幾日捉曬啲人，小心啊

補充
佢地冷氣上級每下達一個命令到前線 都係需要時間 即係△T
識玩呢個△T 撚狗都易d

推---> 唔好一味退唔救人

永遠一有人思考問題所在既時候就會有大量人屌鳩樓主
有冇人諗過為咩仲要咁渴望衝金鐘 打港島
明知狗重防 又有水炮車都仲照打 逃生路線又冇撚哂
目的為咩?
希望大家做任何事前都思考一下 先會有意義同進步
不割席

之前連登睇過個po好似有個乜鬼退役英軍講過
個時間好似係半個鐘

唉...心痛

咪理班傻閪啦，明眼人一定睇得出邊啲人係為屌而屌

叫人去金鐘係鬼黎

10.1前，都知會係咁

所以十一仲叫人集中即係推人去送頭

Shit

世界級
3個月都唔撚識打狗

根本有無伏，都係武力差距大

點避開d伏最後 咪又係拉一百，傷幾百
咁仲出唔出街

中計黨

今次係一鳩嘢拉好多個喎

10/1 分區玩

講完

其實唔明 點解留低圍 又少勇武 又冇魔法師

推係指推進。唔係推文。 sor

個心態一定要變 唔係對峙 係要主動進攻

Hong Kong needs international support

推推推

Be Water
勿被捕

講真 就算係陷阱又點
示威係預咗俾人拉嘅
走得甩只係好彩 只可以講下次一定要搵人睇水

似係！ 但講真！！

睇完仲激發咁更多人出黎！！

10.1 見

走啦 你要屌我都係咁話 兩次加埋幾十人比人拉左啦

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

現場冇消息
唔會知另一邊啲狗扮退
敵退我打

tuiiiiii

見到popo係咁退係有啲古怪

幅圖無意義
記者後面有幾多警察你又點知

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

其實而家每次都有直升機喺上面飛，一定有兩三個白衫喺上面高空偵察同指揮，由高空一睇就知邊度有人群，邊度有空位，邊度可以包圍落手

前線勇武缺乏高空偵察係硬傷，情報收集完全唔係同一個層次

陣地戰好似十戰十慘敗
有冇成功嘅陣地戰發生過

好難有制空除非誠哥出手

好似有一場但唔記得

係, 前線又無武器, 但黑警有, 只係單方面捱打, 都唔知為乜要守

聲東擊西！推左走右！好D ！

無用架
政總有暗門 無可能鎖到

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

真……

後

十一一定要開花，冇可能可以先港島後五區

流水抗爭 化整為零 遍地開花

唔好再咁蠢聚埋一齊比人TKO

經過今日 一定係鬥長命 不被捕為原則

太撚7啦, 明知狗既賤招都要去中,...................

資訊不對等

唔熟地型

本來政總有狗 pp橋有好多車 但係pp橋啲狗居然走左 有古怪 手足又走番入去 嗌唔住
各位好勇 但係小心
然後依家又停係灣仔唔走 唉

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

唔該大家無裝唔好撚企前面
夏愨道十幾個手足走唔撚到
因為要讓班無裝既人走
你食花生自己開直播，前線手足搵命博

無人機

根本就係比狗帶住走，跟足佢地嘅劇本

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

你咪撚再9推啦
啱啱暗門位置係無人預計過會有狗衝出黎
況且嗰刻好多手足起政總對出天橋上

題外話
衷心好多謝屈起海富入面嗰陣既手足
你地真係救咗好多人 好多謝你地咁多位

推翻上嚟

pishh

自己小隊組隊

一個小隊頂盡十個
都要有一個人lead一班小隊架嘛

班狗嘅既有策略都係了起事端，非法打鳩你再拉人，然後縮，然後就開槍，tg 橡膠布袋鉛彈乜春都出齊，遲D 應該就會開真槍對住義士平民射

我覺得運兵遣將指揮係好，但邊個做到?
而家突擊圍捕亂咁射
101應該都係咁
而101不是endgame，場運動有排
而家要諗101點，全世界都望住
燒下黨旗習種就一定要，但如果要打
點打?為何打都需要諗諗

各區開花啦目標係要癱瘓香港啊，唔係要攻入政總嘅話根本圍嚟把撚，打仗會唔會齋圍唔攻，有嘅，長春圍城

有一個前線作戰司令部 唔代表係成場運動嘅大台

一場運動係由不同元素去組成

分散十八區

樓主你講晒d港島撚詭計出黎，準備俾人話分化撚三毛撚

我都係現場。。我認同
引到過左名都個面就有第二條路，佢地一charge就兩邊夾入黎，走唔切

咁要點樣去揀人？
而且如果有狗混入咗，就會知道曬部署

46位popo負評此po
係咪比我踢爆咗

死警犬鬼就唔好係度嘈，滾去外面吠！

丫水都知啦 金鐘 警總 修頓 天后包晒添

金鐘灣仔班黑警已經熟練到用戰術完美包抄,由小路突擊
我覺得101 絕對唔可以去港島撚狗了
係九龍多D路走好過,..

我地宜家嘅行動，d狗download TG同LIHKG咪一樣知道哂

而且宜家咁多前線送頭，其中一個原因係情報混亂
有人幫佢地留意哨兵整合情報，可以知道咩時機進退，減少送頭